{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2883234688/yang-yang-e7-jugdo-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430532941&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321454768&selectedRatePlan=388882450&expediaPropertyId=90069834&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "E7 양양 죽도"
    },
    "text": "E7 襄陽竹島 (E7 양양 죽도)\nE7襄陽竹島は注文津海辺から5.7kmの距離に位置しています。 ここでは顧客が便利にインターネットを利用できるようWiFiサービスを提供しており、駐車するのにも困難がないようセルフ駐車システムを導入して無料で利用できるようにしています。 このように便宜施設を提供し、顧客の満足度を高めています。 , ホテルサイズ : 462個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:22:00レイトチェックイン(客室利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):19歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日08:00~22:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車高さ制限のある施設内駐車場 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽竹島はどこに位置していますか？",
            "answer": "襄陽竹島は注文津海辺から5.7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "襄陽竹島ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "襄陽竹島では顧客が便利にインターネットを利用できるようWiFiサービスを提供しており、駐車するのにも困難がないようセルフ駐車システムを導入して無料で利用できるようにしています。"
        },
        {
            "question": "襄陽竹島は何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "襄陽竹島は462個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00で、終了時間は22:00です。レイトチェックインも可能ですが、客室利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "襄陽竹島での特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "襄陽竹島では、フロントデスクの運営時間は毎日08:00~22:00です。22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満19歳からです。"
        },
        {
            "question": "襄陽竹島ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "襄陽竹島ではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "襄陽竹島ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "襄陽竹島では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "襄陽竹島には駐車場がありますか？",
            "answer": "襄陽竹島には高さ制限のある施設内駐車場があり、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "襄陽竹島では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、襄陽竹島は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 550
    }
}